Входные данные:
На вход программа получает файл формата csv.

Алгоритм:
При запуске сервера происходит парсинг файла не несколько файлов меньшего размера. В данном случае было выбрано количество строк 10_000_000.
Этот процесс происходит на моей машине около 15 минут. Также после парсинга создается файл настроек, который содержит соответствие файла и
первого и последнего timestamp в этом файле. Сделано это для того, чтобы при вызове метода /similarity можно было определить файлы, в которых
присутствуют данные временные промежутки. Далее, файлы, в которых присутствуют данные временные промежутки, читаются в несколько потоков, каждый
файл - свой поток.
При вызове метода /pages, также происходит многопоточное чтение, значение уникальных страниц вычисляется при первом запросе, потом кешируется.
При таком подходе, получаем выигрыш по времени, полный обход файла занимает 119 секунд, а используя многопоточное чтение 29 секунд. Получим выигрыш
во времени при большом количестве запросов.
При повторном запуске сервиса происходит чтение настроек и повторять разделение основного файла не требуется.

Точность:
Всегда считается точное значение.

Запуск:
Сервер запускается, используя порт 8090.
Сервер можно запустить через jar файл, если запускать без параметров, то будут использоваться данные, которые уже были разделены.
Если запустить с 2 параметрами, где первый - исходный файл, второй - результирующий путь, в котором будут созданы разделенные файлы,
например, второй параметр можно задать как temp и директория temp будет создана в папке с jar-файлом.
При запуске из среды, необходимо раскомментировать 18,19 строки и указать соответствующие данные.

Замечения:
После запуска сервера, при выполнении запросов к нему, загрузка ЦП машины будет достигать 100% на некоторое время. В моем случае
это 10 - 30 секунд, в зависимости от временных промежутков.

Также присутствуют тесты на компоненты системы, такие как: разделение файлов, методы /pages, /similarity и функцию вычисление
коэффициента Жаккара.